全港邊個屋村多名貴車

我有時見屋村都有50-60幾萬既名貴房車，住屋村真係可以好有米

幸花村

屋村黎？

華富村多唔多？